[COYS - 決戰馬德里] 熱刺球迷吹水區 146

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

真熱名單Update @20190510 連會員名, 54人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

lm

Lm

lmlml

個真熱Post 遲下update 返

決賽前推唔推得完哩個POST呢

其實個名單有咩實際意思

bd d英文都幾難聽

原來bd都幾高音

想聽現場聲呀

播歌把撚

COYS - 21111 21111 call我

隻鷄叫lily

post 名咁正常

有啲唔慣

素D口音真係聽唔明

係21111211112

隊波之前計 正選唔知全英超第二後生定第三後生 大把機會既

老啦依家

屌你啦 eriksen都27

諗下好

兩年前係，但而家兩年差不多冇買過人，平均年齡即刻升左兩歲

屌你 FB班韓仔個個名上面都有鑽石

幾多年前

vip12
金主黎

仲買咗個老蘭

上面班on9柒少陣啦 邊係講熱刺

好多成個FB都冇fd子
淨係得熱刺

罷比簡黎 同脆 成日都cap人地喎出黎

都幾多越南fans

Walker

作反啊最大嗰個阿根廷人唔搵

觀察兵嚟
負責去人地PO收料
同狂戰士唔同作用

今日既表現去到madrid 只會係一面倒既賽事

今年痢真係勁
1) 兩個人拎神射
2) VVD係球足球先生兼最佳球員
3) ALLISON金手套
4) 全季只係輸1場 (就係輸俾鏝)

但都係拎第二

係........
所以決賽一定重注我痢

近呢10年好似拎金射既話
個隊都拎唔到冠軍

正面啲睇，對猁會比對疤輸少幾球

諗諗下又應該冇10年
5年啦
拎神射既球員自己個隊都拎唔到冠軍

如果俾次機會主依家買人決賽有得用
佢會唔會買

算啦，隊波用十幾條友打咗成個下半季咁滯。望就望三個星期之後大家都好番同有態，真正full team 打一場。

J未來？

通常個天都會可憐輸咗嘅球隊，應該會比番個歐聯利記。

試下可憐下我
大力要走了 新郎是Toby

其實開Post打得飛機太多燈死猁記你快報都好大責任🙊

我都準備重注猁了，做定心靈對沖

聽日去入一皮嘢all in猁冠軍先

我同加沙好好笑
玩9 lml架車

欺0

發覺今季未試過0-0

算唔算慘敗

[COYS - 牛清大勝利] 熱刺球迷吹水區44

#943 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

估唔到牛清走先過我

意粉馬原來先27
呢幾場真係feel 到傷患令到佢打唔番個水準

鏝城算無名小卒？

我係無冠小將啊

行緊Sandro條舊路，一連串大傷就打唔番以前咁勁。不過上次對鏝，意粉搭素都打得唔錯。

BTW 原來Sandro而家先三十

我地咪就係無名小將囉

人地講緊聯賽，熱狗唔好對號入座。
歐冠係屬於我地利物浦

早兩年已經講左哥帥通常一贏就連贏三年聯賽...今年係2/3 第二年...贏埋下年之後應該走

2012年球季最後一個比賽日，我因為阿古路對QPR既絕殺球而大聲歡呼，因為曼城幫我將最痛恨既曼聯擊敗，成為聯賽冠軍。

開心了一晚後，我再睇下自己愛隊既排名，原來跌到落第8，忽然間，我覺得自己好可憐，利物浦就算攞唔到冠軍，都應該係爭標分子，點解折墮到前4都冇，而我只能因為有球隊將我最憎既球隊打敗而開心，我同一條溝唔到女既可憐蟲有乜分別。

之後幾年，利物浦一直浮浮沉沉，直到高普入主，球隊持續向好方向發展，成績愈來愈好，終於成為歐聯常客和爭標分子。

我明白今日世界各地曼迷會對我利瘋狂恥笑，不過我更加明白費sir當日既感受，哩個係佢第二年重奪英超既動力。

#今年97分係亞軍下年我哋就攞多個97分

首先要又win唔到歐聯

猁po真係好恐怖

拎死敵奪冠黎打飛機都幾on9

Everton and Spurs supporters chanting yesterday:

“When Tottenham win the cup, we’re all having a party” ...

皆大歡喜

結果論

係現場睇住判12m嗰下 啲鬼佬冇眼睇早走 有啲留底繼續撐
我同隔離幾個係咁話一定唔入 再救到 大叫出嚟 好感動

作為熱刺兼多倫多速龍粉絲
同一週絶殺對手進級
心情好難形容!!

作為熱刺兼奧克拉荷馬城雷霆粉絲
下半季2隊都相繼崩盤
心情好難形容!!

作為熱刺兼鳳凰城太陽粉絲
見到一隊慢慢打起另一隊仲係包尾
心情好難形容!!

完季可以反脆了

Son

我地都砌到兩隊
Lloris
John Toby Jan Rose
Wanyama Ssk
Eriksen Dele Son
Kane

Gazzaniga
Aurier Sanchez Foyth BD
Dier Winks
Lamela Lucas
Janssen Llorente

反脆乃熱狗終生使命

冇傷兵就係，班友成日自己操練都拉傷，仲要一傷就幾個月。

Who is John?

恭喜利物浦

咁撚型棍都要做毒撚

一堆韓文唔知up what

佢攬艾力臣條女喎

禍不及家人
都係唔Cap脆出黎

同盟了

SP化?

我五又然

球王john都唔識 好打極有限

公海係咁j我地轉會費人工支岀性價比最高

譯完了

血汗工場你估流

點解騎住阿仙奴唔J得？

因為我呀爺騎過你十幾二十年

仲要騎多幾多年先可以追到?

痴撚線 點解阿妓可以每年慶祝St Totteringham's
我地就係無冠自己打飛機

其實本質一樣,大家都係打飛機

其實係不要分那麼細

Brighton have sacked manager Chris Hughton.

咁都炒下年等降班

唔係佢一手一腳帶領升班架咩

曉頓都炒
我又好想知佢地之後會請邊個
以佢地既班底我諗曉頓都發揮到盡啦掛
主場應該要嬴既都嬴到波

老闆係妓咪炒

英超夏季窗原來是16/5 - 8/8
主會唔會係1/6前買人呢

會俾人用25m賣走toby先

無得即用應該唔會啦

應該是大力臣先

係架？唔識

唔炒下季降硬 加上荷甲神射手零入球條數佢點都要食

有無巴打知抵唔抵

有無第2度平少少

查漢巴殊明明世界杯打得唔差

呢件第1作客前排先比某手足笑完冇乜點著過

蟹貨

我到而家仍然覺得件綠色好撚柒

個地圖幾好J喎

上年件紫色我OK WOR

睇錯
冇野

大家印象之中呢
第1作客著過幾多次

肥普都要食啦

我都係因為張地圖靚買咗

而家想買都買唔到
唯有著返黎香港果陣買果件柒碌主場

波衫明明咁好賺錢都出咁少貨 黎香港個陣都買唔到

點估到最好賣係呢件?

阿爾克馬爾連續兩年top scorer都變水貨
先有巨巨
再有查漢

買到都無得決賽出

笑咩？巴塞訓練波衫？無所謂啦當課下金俾球會

波台吹到咩鏝城巧能勁
米又系禾地熱刺既手下敗將
系聯賽蝦蝦霸霸芧用架

車路士要賣斷希古恩？

係

主席又嬴

真係好似壞蛋掌門人果個啊頭

隔離係joe lewis?

巴打買幾銀

真熱

唔係俾人ban左買唔到咩？

金熱

唔俾注冊新球員，已注冊嘅ok卦

䥍

平均都係二千幾一年，抵啦

順便玩多幾日

邊度買？

🍇🍇🍇🍇🍇
記得上黎出post分享

連埋酒店機票嘅話

巴好波 等睇share

會唔會連高美斯都係險簽

想問下如果如果贏咗歐聯，巴士巡遊會大約幾時舉行？係咪一贏咗第二日就返英國玩？

地點係唔係喺利物浦？

無錢洗 希望呢度d金熱漏少少比我

足球就係咁，有d野整定，利全季都真係打得好，不過最後一個冠軍都冇，註定係悲劇球隊

我地亦引證左$吾係大哂既定律，冇買人一樣拎歐冠

皇馬同車路士有冇做過愛?

Final 一定要有傾哥。你睇佢幾有功架。
今年轉做助攻都好勁。

Tottenham Hotspur are close to completing a deal for Fulham winger Ryan Sessegnon. #THFC

📰 @RichCawleySLP

其實貼唔貼轉會news好
定official先算

軌都講緊無左世三

而家仲未放到六七月，全部吹水料多。
我真係唔信利維會咁早買人。

但係今年提早左開提早左完
一陣又好似上年咁追足柏豪幾個月都打空炮

上年球場條數重未埋數,係無底深潭,根本就唔想俾錢買人

有冇話差幾多？我驚好似妓咁做守財奴十年。

而家埋得數,主肯出錢就無問題

呢件有機 富咸降班 佢自己又想留翻係倫敦
不過級數頂盡二線頭

上年講到要天價，而家應該一半價錢就買到。
不過始終暫時係英冠先屈到人機，要再培訓先做到主力。

屌
UEFA have today changed Tottenham to the away dressing room for the Champions League Final despite being officially listed as the 『Home' team.

This decision was made due to 『safety issues' which could arise if Spurs were in the home dressing room.

Quite a noticeable difference, let's hope it doesn't affect the lads. #COYS

其實咩意思？safety issue?

無名小將就俾人恰

有冇講原因？點解我地用主隊更衣室就會有safety issue？

乜撚野safety issues
真係擺明撚鳩你

今季驗貨麻麻，主席又要壓佢價

可能馬體會個主場更衣室放左幾枝鐵棍驚我地拎黎用...

認真 我知咩事

馬體會主隊個更衣室有番梘

如果二三千萬買到，訓練兩年做到肥花接班人的話，咁就買得過。佢仲要係土炮。

我覺得佢只係值一千五百萬左右始終今季證明唔到，只係後生同英人

鍠買完世三仲買到大力？

終於睇左end game

why not?

你驚皇會冇錢？

我估7xm賣啦，利維一定會deal左呢單先

起碼150m啦，世界級攻中。

當佢新星咁買返黎睇下就得，當佢買返黎即食就不了。

世三都係100m
同樣都係一年約 應該都係咁上下

唔係錢問題呀 公平財競呢？

怕閪佢地之前都冇咩點洗錢
巴塞都未奶野啦

大師兄，Kroos,kovacic ,ceballos all leave

FFP係要黎維持食物鏈嫁咋

科都係8m 如果無英藉，佢都真係值15m
不過英藉最少加多10m啦...

算係咁啦，應該勁過當年嘅肥花

仲要買普巴

轉自熱刺香港Lego Whatsapp Group

due to security reasons, the Tottenham squad have now been allocated the away dressing room with Liverpool given the home dressing room.

Tottenham supporters will be based in the north side of the Wanda Metropolitano Stadium, which has resulted in the decision to switch dressing rooms.

"Before we took our decision, we made an evaluation between the away fans, the Spanish police and the city of Madrid," Wanda Metropolitano Stadium manager Fernado Fariza told Sky Sports News.

"We took into account the number of fans of both of the finalist, the metro lines and the fan meeting points in the city.

"Taking into account all these issues, the final decision was that Liverpool fans should arrive at the south stand and they will have all their tickets in the south stand.

根本就安排錯誤

咁計唔計作客入球先

Wan bissaka 同 sessengnon 熱刺新閘孖寶

英人

放心 下季會繼續脆bb同bd bb兩個一對白人孖寶

下季全黑閘

襟撞，又快

welcome屎屎龍
welcome高美斯
wwlcome parkho

做乜又有負皮bot

邊9個高美斯

還原12碼

返黎做龍門教練？

求賣盤

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

歐聯亞軍：2018/19

教人點甩手

[記者訪問] 📰 football.london 熱刺隨隊記者 Alasdair Gold 回答刺迷問題集

--

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 因為 #脫歐，熱刺必須出清一些外籍球員，Vorm 和 Llorente 是可能的選項（合約在季末到期），Jansen 和 Nkoudou 季末走人機率很高。另外，Alderweireld、Eriksen 與 Jan Vertonghen 的合約只剩一年。 #還好我們在歐冠還沒脫歐

🏃‍♂️ Rose 是否會走人還有很大的討論空間。他去年差點去艾佛頓，今年卻表現大爆發，這幾個月為熱刺帶來很多幫助。不過 Sessegnon 的到來可能壓縮到 Rose 的位置（都是左後衛），而且，Davies 對於波波(注：肥普)來說，是很重要且可用的球員，因此如果左後衛真的需要有人走，Rose 會是優先選項。 #雖然看到Rose走真的會很難過

😱 Walker-Peters 的表現沒有打動波波，他的出場順序已經被 Juan Foyth 超過（他甚至是個中衛），因為 Foyth 在訓練中和場上表現都相當不錯，Walker-Peters 在左右後衛的出場順序都是第四位，波波會在下賽季初跟他談談未來，即使 Trippier 有可能會轉會，Walker-Peters 被租出去的機率還是很高。 #你迷失了嗎孩子

⭐️ 波波對於 Skipp 的成長很謹慎，因為他的成長軌跡有點像 Winks，有聰明的傳球和自信的踢法，被球隊視為未來之星。歐冠決賽有機會看到他在板凳上，亞洲行也會帶著他。

🌪 找人取代 Kane 的位置，甚至只是替補人選，都相當困難，除非熱刺想拉上年輕的前鋒承擔風險，不然就是要買下像 Son 這樣類型的球員，補起前鋒的不足，Llorente 向西媒暗示，熱刺可能自動延長一年合約，但這都是未定之數。 #熱刺的前鋒好難養

🚑 一堆人都希望 Jansen 留下，但他會出現在板凳，純粹是傷兵過多的關係，他始終不在波波的計畫內。因為 Jansen 太容易受傷了，不容易賣掉，一但有球隊表示興趣，熱刺大概會毫不留情的賣掉他。 #掰

🧐 這個夏季對於熱刺的歷史來說，將會是重大轉捩點，光頭的計畫，將影響波波的去留。 #光頭你醒醒啊你醒醒啊

🏆 有沒有拿到歐冠，都不會影響 Eriksen 或 Toby 是否留隊的意願。

🍕 關於 Trippier 的狀況，拿坡里還在評估中（他似乎在世界盃踢到職涯高峰之後就踢得很掙扎，還經歷不少傷病），因為波波對於 Walker-Peters 和 Aurier 不太信任，Trippier 如果轉會，右邊衛的位置，會需要在轉會市場引援。 #好邊衛不好找

🧔🏻 關於 Andre Gomes 的引援，熱刺過去幾個夏季對他很有興趣，本來打算租借，因為巴薩的租金太高，只好作罷。至於這個夏季，熱刺正在與巴薩持續討論轉會的可能性。 #快來快來快來

👦 Marcus Edwards 租借到荷甲表現不賴，今夏回隊，但合約剩一年的情況下，熱刺打算賣出去，或是繼續出租（最後一次）。

--

#COYS

尋晚素素又搞AMA

利物浦萬歲，利物浦球迷入嚟踢爆班熱撚
熱刺贏到我斬個頭落嚟俾你當凳坐

點解要
波波(注：肥普)
都係兩個字姐

上面條爆閘傻鳩邊個黎 未見過

原文應該台灣啲fan page寫
台灣熱迷興叫肥普做波波？

上個世紀啲冠軍都好意思拎出來講
有冇啲現代發生嘅事呀

呢d時間咁得閒爆閘，一係失業老綜，一係上午校小學生

琴日行左轉旺角 得一間有綠色地圖(不過全部大碼/以上，歐聯字要等一星期)

然後有間有主場歐聯字
問佢有咩名 佢話 2, 7, 10
我即刻笑左

咁你係失業老綜定係上午校小學生？你係唔係2.8%入面其中一個？

Funson

主都唔出貨
想買都無

上午校小學生智商高過你
原來上世紀既野就唔當係
唔怪得強國會話64無發生過

冇21號

買件2號畫個1字咪得,聰明少少啦,唔係點比你踢正選

我地啲上世紀出生嘅人唔明嫁啦

係咪買雲比沙卡？忍夠脆了

脆皮狗.jpg

佢好似阿狗黎

the sun同mirror唔洗理啦

佢讚熱刺個新球場係最好喎

呢d人識撈

中國真係冇64喎

小學咁教你？
6月4號年年都有架啦
係無死過人咁解

系

班飯民狗成日講64
明明系收美国錢作出黎

真 64有死人同利狗有英超一鳩樣

=熱刺有冠軍

= 科夫中學畢業

呢件要買番黎train 番一季

買到人已經好好，唔好嫌咁多

=熱區有正常人

我中三就冇讀 去左打電競

好過無

一向都買人買到傻

我認識既熱刺返晒黎
屎唔臭都會傳下去熱刺先

利維買人
估一個明星名

邊個會落搭？我估天....

估天樂

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為利維買人啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

0分重作啦

等我估下啦
係譚詠麟
轉會談判永遠都好似一個車轆(輪)咁不斷咁loop
搞到成日都收皮

Ching啲幽默細胞...

我比撚左負皮，自己好好檢討下

講笑話都係比返7公喇

開估未

不過賣人都賣到傻呢
如果唔係點做到收支平衡
屌你 你估我地無限金錢？

Ching 高汁

屌你copy人地

笑話都係交翻比七公算啦

高質先copy

地鐵居然有個男仔瞓成咁

無野睇

何守信

何時守過信？

猁已經吹出三個post

人哋係大球會啊嘛

我地無野好J 轉會新聞又自動filter

Kane
Asensio Isco Bale
Kovacic Rabiot
Rose Jan Deligt Toby
Lloris

有冇巴打知邊度印字平

已經成年無留意轉會窗

會員foyth 買啦

既然係咁
ronaldo pele
ronaldinho kaka messi maradona
dier
bd foyth sanchez trippier
lloris
呢班前場+呢班後場會點呢

12個

ching 弱智？
足球踢幾多個？

4141咪11個囉

原來唔識數野

屌
我臨尾加多咗個pele落去

同關家姐有得揮
唔敢睇既程度

12=11

4141=12

4424=?

熱區有毒撚有基佬有痴線佬有數學神童

咪話左撐得熱
好極有限

Referee team appointed for UEFA Champions League final in Madrid

Slovenia's Damir Skomina will take charge of the match between Tottenham Hotspur and Liverpool.

咩人黎 夠公平嗎

Champions League 2010-2011
group stage
Internazionale
-
Tottenham Hotspur
4 - 3 2 (1 - 1) 1 (0 - 1) 1 (1 - 0) 2010-10-20

小一入學試問題：

1個龍門
4個後防
1個防中
4個中場
2個前鋒

總共有幾多個人？

11

恭喜你
可以返去讀幼稚園了

屌你地bin完未

我有1個橙 4個蘋果 1個梨 4條香蕉 2個西瓜
我總共有幾多個水果？

🤔

🍊
🍎🍎🍎🍎
🍐
🍌🍌🍌🍌
🍉🍉

🙋🏻‍♂️11

我唔鍾意梨所以-1
=11

惡撚過中共

On9 lloris 係教練 上面果d全部係佢地子子孫孫

屌

咁都唔識兜

大家點睇巴爾回家組成最強威爾斯連線

留名跟進

on9 佢都唔撚夠長
點紋

font size 8

燙平左咪得

自貼囉 出來華山論劍囉

有WWE選手係我熱FAN屎
真功夫足球

lo celso

?健地岩岩簽完貝迪斯 同埋以佢個位 賣Eriksen ？

你好大機會畀人賣, 咪買佢替你囉

貝迪斯借完有條款低價買，之後立即換手賺一倍有多

間鋪新開

鬼佬都轉迷素

今年射咗好多

rose好忙,又要備戰歐聯又要google轉會消息

lo celso????

Crazy 真係好正，Nike 都可以調轉黎戴

我知你邊間教會架

14142 = ?

咁快講END OF SEASON

你唔通仲覺得歐戰有得打？

[COYS - 阿仙奴 歐超盃見] 熱刺球迷劣鳩兼神算子集合區

剪啲喊樣落去囉

Thank you, football.

[COYS - 1+4+1+4+2] 屌你alli數學急救區

眼神tackle都計

前鋒tackle多過CB

我地連登熱真係行得好前，
第一批屌lamela
第一批屌脆
第一批迷番素
我地而家屌緊dier alli都係好罕見

瘋狂係同一個位置位 再同一個位置搶番
之後傳失

attempted
手指指算唔算

如果我第一個月有1分 第二個月有4分 第三個月有1分
第四個月有4分 第五個月有2分

七公今年會係幾多歲？

Griezmann過巴塞LU

講咗幾年，一早知佢會走。

講真，施蒙尼都幾慘，年年幫人練兵。

Lml 條仆街季初入完幾球之後就無咗影

下場就做英雄

跟住怨婦起碼怨幾年

閪布朗唔該踢好啲

熱迷is everywhere

衰咗啦

最憎西布朗呢隊波 成日阻撚住曬

12m頭兩球都炒屌你老母叫脆落去踢英冠la

[回帶］屌你睇翻絕殺完場個到牙傾仲跑得快過意粉同李志堅 話說睇完仲係覺得好撚熱血 眼濕濕 我係咪有病

06:56 絕殺入波個到仲聽到啲抽搐聲屌

屌老美睇唔到

Ndombele 同dembele打法都幾似

我地呢？

我地有幾可真係出到救星
人地真係成日出神鋒同神龍賣，早兩年都賣咗土耳其佬去疤。

我地有winks 啦，買個破壞型黑佬頂雲爺爺好過。

之前係咪有巴打喺十二生肖印字
想問幾錢

卡華奴先係最似大屎忽

十一生肖

波圖嗰件？慢到傻

講起中場，原來泰利文斯唔想留響李城，而家傳熱刺出手買佢。而件又係名叔黎。

Tielemans同andre gomes你地點揀

Tielemans

泰利文斯開頭又話係中場中
但佢響李城又好似打前左打進攻中場咁

佢有後上同埋遠射

睇下踢4231定433 佢多數都係搭ndidi

可以做下個po名

啱啦，買黎頂大力就fit。

講起後上，原來alli今年連最強嘅後上都冇埋，得5個聯賽入球。

2個買哂，反正都唔夠人

唔買英撚青訓係買幾多人都無得註冊

麥迪臣先做到大力啲野

一齊打包

呢隻阿狗黎

賣走Dier啦，雖然未必有人要

ssk 都係

冇英人喇 仲未計賣走rose脆

而家係真熱

Dier唔係話唔計英人咩

唔買阿狗，條友之前響IG定Twitter 串大師兄

假英撚

栢豪得唔得？

alli計小學數都未識計
你仲要佢入波

alli今年定位係咩？

今年d波 一係無出 一係隱形

最深印象係頭槌入波

計數

-6助攻lm嗰兩球

佢今年同kane一場有冇15場

頂大力應該係gomes
tielemans應該係打防中最好
取代垃圾dier

鏝迷都幾輸唔起喎

屌jm9

係咪應該調翻轉

兩個都係中場中
兩個都頂唔到大力嫁
亦都頂唔到雲耶馬

要代就係代ssk

曼城全隊唱歌嘲諷利物浦：你們將四大皆空 哭去吧

鏝城做多咗

買晒啦屌
有幾貴啫
反而屎屎龍拍豪就不了

利狗嬲撚到

妓軌猁
獌鏝熱

正式成團

鏝比熱淘汰點會撐熱

香港鏝迷就係，當地人應該憎利多啲

猁同成個曼市唔啱咩
以為淨係同曼聯

之前mon post好似話當地鏝撐熱多

本身呢兩個城市因為競爭而有歷史恩怨，曼同利嘅成功放大咗競爭關係，近年到曼城有成績，同利嘅競爭造成兩者對立

最深印象唔係聯賽杯chip入施治嗰球咩

咪就係博開一下大絕
就係同大力神既連攜頭槌

傷多過踢咁

呢招對軌最有用

輸俾當屆冠軍，心理平衡啲

想口爆你

我loop咗好多次

出處係邊個gif,條女好正

毒撚好恐怖

dele上次對ajax定般茅賽後睇好似全場走動最高
明明唔覺佢有踢波

對般尼茅夫你都睇唔到佢有踢波係你問題

愛華頓次循環vs big 6
vs Man City 0-2
vs Liverpool 0-0
vs Chelsea 2-0
vs Arsenal 1-0
vs Man United 4-0
vs Tottenham 2-2
淨係放水畀鏝

我地有贏6:2喎
收官戰 hea踢唔計

咁講人哋上半季都未贏過big6

Alli 之前傷咗一排，中場冇人走位。佢一出番之後，中場明顯係多咗活力，但係佢自己就入波同助攻都唔多。

依家開龍門球 後衛可以入禁區拎波？

下季開始可以

肥普咪搞呢種戰術
除非冇脆狗

脆狗第一時間撞射

官網又做免運費了

而家買球衣，final 前送到黎？

我上次入件風褸要20日先到

鬼佬會覺得反正都輸左就梗係撐贏自己果隊
輸比冠軍無咁柒呀嘛

我買件新球場波衫送咗一個月

主:

到左拿?

正常人都係咁諗 係連登仔on99

yes
收到又好興奮

仲諗住final 買番件黎著，而家出飛龍買算。

I don't know

winks傷嗰陣佢都有一排拉後頂winks個位，冇參與咁多入球係正常

streamer嚟 去youtube打一大堆

想比佢追我含

足總杯決賽竟然係無線播

433ig 好睇

公平競技榜我熱都仲係上半版
唔算太MMA姐

仲衰
足總都係熱嘅人，MMA都無牌

有冇人睇鏝同利辨論個post 笑撚到仆街

歐冠決賽今次應該到紅衫拎冠軍了，因為對上三次係白衫

記得曼城門水塘早幾季係咁屌9我地

屌黎屌去係正常 問題係陳耀兄比人屌到躁退出波台

好似已經分咗勝負

幾撚過癮

邊個 po,?

鏝迷都幾輸唔起喎

屌見到了
完咗場

有冇懶人包

個po 曼城出局嗰陣開
win英超後，曼城fans響狗竇 度恥笑利狗咪又係輸唔起，雙重標準咁
陳耀mon完就自推返個po出嚟想再開戰
俾曼城fans屌到棄po敗走

好似係咁

睇曬成個post先知件事係有幾咁on9

我地有人叫過普狗咩?

📅 @RyanSessegnon became the first player born in or after 2000 to score a #PL goal

More 2018/19 record breakers ➡️

00後

有冇波衫鋪介紹

大力巨咪普狗囉

11生肖

又jer手足

加薪5.08%

Spurs will make a bid of around 30m to sign Andre Gomes.

They have agreed personal terms with his rep.

Everton are still interested in signing him permanently.

只係因爲皇馬太強

有c朗都冇c朗真係差好遠
明明d人冇乜變 但係戰績差咁多

唔只
var, 施丹之類

咪撚買呀,無撚用架!!!!!!

列斯聯輸左
冇得睇肥普比爾沙師徒對決

如果普留低既話

好少睇愛華頓，條友好唔掂?

得番維拉同邊隊？

肥普試下轉教英冠
更加MMA

打比郡
有大石

淨係對阿的表現都夠j啦 最緊要係收鳩dier皮

我哋半個po
利去到6

我地環保

猁疊馬

覺得佢節奏有啲慢

依家知我利咩料啦

同為華西fans 既我覺得佢只係體系球員
果陣踢華西係因為戰術岩佢
其實佢除左身高外,我覺得佢個人能力唔高

迷猁了

脆又贏了
俾espn記者選中左今年最差十一人既右閘

但佢易買過tielemans 又平啲
希望肥普調教成功

當之無愧

都係果句,佢幾時走

LM睇歐聯決賽脆正選

泰利文斯想返摩納哥

咁後生就想返法甲做山寨王

monaco 等降班啦

而家好似想買藥廠個Julian Brandt 頂大力
而件勁過栢豪好多，可惜唔係土炮。

佢見holtby 咁既情況
點會黎

唔洗錢簽賀治比仲好

假熱identified

轉會新聞就自己filter啦

當年賀治比前面有大力同冰島，仲有半個攻中拉美拿。而家大力走咗就得返個唔清楚定位嘅拉美拿，Brandt 黎到一定有得正選。

呢個違約金只係2500萬 基本上所有豪門球會都同佢傳過

做乜唔留李城

玩pl 佢好似幾高分

而件成咗名好耐，比利時新人王。

當年就係比佢上位 son先出走

好似幾抵玩

傳聞: 7383374729373927362
現實: 0

ronaldo pele
ronaldinho kaka messi maradona
dier
bd foyth sanchez trippier
lloris

用呢個陣啦下年

維拉唔好升，柏豪快d黎

又jer

yes
科 > ccv

打比郡升好d 起碼知我熱下年唔會降班

淨係食jer自己人

jer利比人話怨婦
jer阿比人話空難死
jer軌 鏝比人話mma
jer獌又話無未來
唔jer你jer邊個

我覺得拖舟都好緊要
同埋班友真係老
上季扯盡哂嘅feel

同車仔一樣，隔幾年就有兵變，班人根本冇向心力。

一路都jer開你

抵喇你

咁既話大把豪門搶啦 點會揀熱

邊夠人地出得人工高搶到返黎?

夠sososko係紐卡數差？

MMA

阿媒透露阿根廷32人初選名單：美斯 美沙 伊卡迪 阿古路在列

對痢一定唔可以咁快入波領先。班友癲狗黎，最叻打逆境波，愈落後就愈勁。最好就留力，臨完場先爆佢。

講就易,我地無條件入人波先

講到我地入到波咁

世一中堅

過到世一中堅先算

西瓜無人要
我熱有無興趣

不了

唔係話軌要強制買斷咩

係
同鏝城一樣
領先就有壓力
利物浦後上仲勁

假熱

有預感決賽美娜會做奇兵

巴打係咪叫我？

功夫足球

七公喺度屌佢花拳繡腿
佢又真係妹下妹下9下9下
舞完一輪淨係失控球
點知-6入波

有預感我地會踢12個人

你呢兩個星期醒醒定定，七公想老強你記得嗌唔好

唔怪得我地D比賽近期成日有球迷沖落球場

聽講係太郎巴打黎

但人地有進步
我kane 鈍過隻豬

一定唔係佢黎，世界第一中堅點會成個雪糕筒咁
唔比你中傷我利

收到風 今季會賣ccv

終於有人認同我

痢由君子年代已經係咁，落後先殺得有血性。

今年我地對利兩場全部都係落後先 最後有冇和/反勝過

睇幾多次都咁好笑

如果聯賽踢多一個循環，我敢講我地熱物浦150分拎冠軍無難度

柏豪睇黎會升班
應該買唔到

@Foyth 買唔買

新果d 拉打點解可以咁柒

秋元真毒

個劇情ok

嘩屌，男人黎架

馬場都唔識

失戀？

足球場就識

。很想要吧

洪太笑話？

依隻好j

識野

馬場富美加都唔識？

條女幾時下海，仲正過三上悠亞

又入哂
dier 查狗都入到

踢死人咩？

查9斷腳啦

修夫基平時用屎眼睇波

屌入晒

揀dier真係on撚9 明明英撚開始多中場冒起

根本英格蘭隊比肥普操控緊

如果屎屎龍 柏豪黎

就會到佢兩個入選

誇d講我地提升個單腳既英人上黎，佢都可以入選

Kwp呢

除非rice頂到dier
如果唔係都一定會有

痴膠花dier今季有冇踢過 Maddison wanbissaka都冇份

修夫基似想就咁COPY熱刺後防

Dier呢啲萬金油點都著數啲既

萬金油就假，週身刀冇張利就真。

Crystal Palace want £100M for Wilfried Zaha who has asked to join a @ChampionsLeague club. #THFC

📰 @TelegraphSport

¥100M 利維都唔會俾啦

當年脆皮都係3.5m買返嚟，Levy可能出返呢個價算

john wick

馬場富美加 新木優子 Code Blue

呢鋪橕levy故寒
隊隊痴撚晒線，郁d就嗌100m

巴塞丹比利咁屎波都1億
沙夏都起碼1億啦

利維經濟學 2017-18
How Spurs Built a Stadium *And* Made a Profit.
詳細解釋, 增長收入, 支出控制.

祝佢好運

真係抄功課都唔好抄到足
有D野明知係錯既都要抄埋

如果脆真係落場 打前鋒就最撚安全

Dani Alves想踢英超 敢講屌打我地三個右後 試下啦屌

而個真係超勁。一把年紀都場場打足，仲有貨交。

利維一定唔會
1) 老，賣唔番出去
2) 人工一定天價，俾唔起

似曼聯會要

唔洗錢，人工貴都得啦。

七公嘅思考領域

個post笑撚死 攞意甲個電話佬出黎講

0分 一d都唔好笑

按照《巴黎人報》的説法，巴黎聖日耳曼正在找尋一位新門將，而托特納姆熱刺的洛裏是他們的目標。

我熱是咪都要被拆骨啦

據《體育圖片報》的消息，拜仁慕尼黑、車路士、阿仙奴、熱刺以及巴黎5支球隊都對史浩克的22歲年輕門將努巴利有意。努巴利與史浩克的合同將在2020年到期。

隊長

雖然成日派膠
但冇佢救嗰三球12碼 我地歐聯已經岀局 前4都未必有

有歐聯但係星散真係第一次見

而家拎咗歐聯

Buffon續約

隊長係熱刺少有嘅世界級球員，嗰時以超低價買佢。
佢一早於法甲成名，唔知點解冇乜人爭。

好似未正式續？

隊長未退化呀其實，又未到期

隊長仲係好勁，只衰在咁多年都神經刀

就係呢一點令佢上唔到最top嗰班龍門

上到就唔會留係熱刺啦

會員科夫既性愛領域

依家頭10一定有佢囉

我feel到我地其實已經有燈雕，只係專登留翻歐聯後先講

[COYS - 季尾崩盤] 熱刺球迷吹水區 141

#970 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

高美斯 cc龍

黃雨>yellow rain>贏到 wayne>曼聯靠朗尼入球奪霸氣

7公神級笑話

Cc龍好似幾想黎咁，關鍵係利維出唔出手同佢值唔值。

Gaza

一線尾

符合我熱定位

7月個國際冠軍盃唔知會唔會full team

有預感今年衛冕

獎盃櫃

唔係賣左喇咩

整多左個打J櫃

新主場先有㗎，啲熱迷對住個櫃射曬落球場到，唔怪得球員成日跣腳啦

lloris係正隊長，kane係副隊長，lloris三十幾，kane係英人icon，lloris跌緊watt，kane仲係高峰，lloris係外緩，kane係青訓。下年新球場開季，講左咩自己參透下

完全唔明

係咪想講隊長應該俾傾

on9
講緊下季用kane打龍呀

計數已經柒 原來連中文都睇唔明

七公又同科互咬

普爸教吓我中文啦

屌你alli

估一隊球隊

阿爾xxx

今年再四大雞胸就等星散。

投降了 唔打了

why

拎歐聯 唔星散 肥普走
無歐聯 星散 肥普唔走
咁你點睇

拎咗先啦頂

ok
拎完搵雲加教

明明下年仲有歐聯踢, 都會星散真係史上最強

後日去台灣 點知上網做唔到入台證

明明成班friend都得 係咪玩野

你唔係香港出世?

佢應該又係唔知邊到copy返黎

我真心膠左?

我諗係了

笑鳩咗佢先算

入台證post都未睇過

入台證問題

渣bc 唔洗搞咁多野啦

好撚型

[球員訪問] 路斯：我曾患上抑鬱症，結果有球會問我腦子是否正常

在參加BBC的一檔紀律片節目時，熱刺左後衛路斯透露了關於他曾患上抑鬱症的事。

路斯說：「尊重抑鬱者這件事在足球界還任重道遠。當時我在和一間球會接洽，他們說：我們想要和你見見，確保你腦子沒什麼毛病。而這是因為去年夏天我透露了我曾患上抑鬱症的事。」

「這真的很令人羞愧，我覺得我的經歷不會影響到我的工作，我知道我總會竭盡全力的。最後他們也不會報價，但想想人們可能以為得抑鬱症=腦子有病，這真的很尷尬。我到今天仍很生氣。如果這傢球會再來，我現在肯定是拒絕他們了。」

來源：虎撲體育

-leo

脆：我沒有患上抑鬱症，但所有連登熱狗問我腦子是否正常

會員=隊員？

唔係咩？
我=科真人

唔好步lennon後塵

球會係唔係19000?

我睇佢踢波都成日屌佢有冇腦架

無聊問下，利維係唔係仲未找哂素素筆轉會？
記得好似分幾年比

6年

Newcastle would receive the full fee — in five instalments of £6m — only if he stays for the duration of his five-year contract.

嗰陣條新聞係咁寫，stay足5年先俾齊錢
一年6m之類

有時不得不佩服主咁痴撚線

呢招FM我都有用
而真係OK既

上年仲讚緊主席買水貨都分期付款，就算素真係廢都冇咁傷。點知今年就由素一個carry成條中場，真係乜都抵哂。

依家睇翻3000萬
抵唔抵

FM 最多3年，仲要唔唔可以賣走左就唔駛俾

蛆炒咗艾歷尼

邊到講

肥普會唔會過去

唔會啦

蝗蟲confirmed

訂左新野未呀

拎到盃 應該真係會走
打蛆個陣 佢有講佢覺得蛆啲管理層好好

阿朗唔會聽佢點

但
試舉出意甲3位非意大利藉領隊

唔通去教疤個啲又諗美斯聽唔聽佢點咩

回血 唔訂

反而問題會大啲 意大利都好似少外藉領隊

雖然肥普依家係意大利唔知邊個鎮嘅榮譽市民

咁搞笑

最熱係干地 跟住已經係肥普

話響嗰度出世

唔知干地最終係國米定祖呢

好似仲要係佢呀爺係果度出世

祖籍意粉

lucas 落選巴西隊

好事，專心球會

岩呀，唔好好似呀son咁落力

有無手足諗住買場刊

Juan Foyth

猜一球員

真係嬴到先買

補圖

juan foyth

can't sleep

咪叫春

bb仲唔訓

咁我訓先

一齊訓

等我仲以為邊個響到跳核突舞。頂，原來車狗黎。

D人係咪on撚9

而家fifa 好似當咗孫係正前，明明打鏝前仲係左翼。

大力同細屎忽可以調高少少，反而傾同戴亞就要拉落一格。

脆可唔可以再落多一兩格？

直接唔出仲好

深得7公真傳

Winks決賽岀得

唔洗見到戴亞同雲爺爺，而家差傾哥就full team

full team=脆

黑氣石

雖然好多人都話佢係黑氣石，但大戰有佢始終可以穩定軍心。傾響熱刺係大佬黎，加上佢有鬥心帶動團隊。我地得老蘭同Toby 踢過大會，其他人打歐聯決賽會好亂。

而兩個都未老先衰，清左就可以買新中場換血。
英格蘭中場 cook rice, 仲有泰利文斯同高美斯嗰埋，是但執兩件都好。

現實：升Skipp 同 Marsh

仲有amos

唔洗咁灰

Tottenham Hotspur are leading Manchester United in the race to sign Youri Tielemans from Monaco this summer.

Mauricio Pochettino’s Spurs side will now fancy their chances of swooping in ahead of Leicester City to sign the talented midfielder.

仲乜唔想留李城？

唔係得半季咩？

摩納哥asking 40m
李城覺得太貴，所以cooled interest

二千幾萬買返黎，用左半季唔啱用就想四千萬放

之前係借用？

yes

STPEACH
一個TWICTH 主播

賣
大力

瘀血
7嫂 （佢其實傷少一半場數做後備好好用）
Dier
脆
意粉（其實冇傷根本好勁）
9號魔咒

呢到換到幾錢

季中用Andre Silva 同摩納哥交換借半季
各自有cluase 季尾買斷

計漏左toby 25m 同 肥普 40m

我睇過幾場，好差咩
點解李城會唔要

咁孫真係大爆發其實係打正前嗰期
用ST出卡我又覺得ok

再講FIFA UT嚟講永遠ST哩啲中間位會多人要啲
咁先會貴吸引人課Fifa point

Ut sonaldo 踢咩位都多人要嫁啦

Son 打邊位嗰啲卡冇咁癲
係打中間位嗰啲就炒到好勁

今次隻TOTS 2百幾萬
痴線

40m以宜家個市，絕對抵屌

Cook唔係收緊咧咩 rice就西咸唔會放俾死敵啦
Dier我覺得可以留 始終肥普體系用得著
Wym就要搵個黑腸頂 tiele/a.gomes是但簽一件

Dier唔撚學做派路冇問題既

脆唔放題指揮冇問題嘅
傾唔墮後拎晒啲波冇問題嘅
Lamela唔玻璃冇問題嘅

ccv唔廢冇問題既

我唔知球隊點諗，只係球員本身想返摩納哥。

分分鐘落法乙

佢真系廢架喎....

起碼大隻過你

(迷科）

點解變咗科迷 定我一直都睇錯

我一直迷科，從來未變

又出黎讚kane

好兄弟

ccv
猜一球員

Spurs would have won the 2018/19 Premier League if ___________________.

Spurs had won the 2018/19 Premier League

個個都幫kane含

Spurs had won the 2015~2017 Combined Premier League

2 red cards in a game is 30 points

No signing in both transfer windows is 50 points

冇波睇 =熱po冇人

Goodbye and Thank You Poch, Eriksen, and Toby?

Goodbye and Fuck you Lamela

Good bye and fuck U 脆皮

七公心願：中出lml即飛

脆躝啦

[L’Equipe] understand Tottenham Hotspur have offered midfielder Tanguy N'Dombele a financially enticing contract to prise the player away from Olympique Lyonnais this summer.

#THFC #COYS

轉會新聞自動filter啦

屌你老母閪 兩回合啲閘都失位 爆到仆街

感動既係 冇人反我了

[CCV] understand Napoli have offered defender Kieran Trippier a financially enticing contract to prise the player away from Tottenham Hotspur this summer.

Ziyech解約金得25m

Tanguy Ndombele has also received a provisional contract proposal from Juventus alongside #thfc but the player is yet to make a decision on his future. [L'Equipe]

而家肥普唔會得閒傾轉會。
再講，咁快計劃下季人手只會影響對痢前嘅軍心。

肥普有權傾就好囉

Mauricio Pochettino has approved #thfc signing Lyon midfielder Tanguy Ndombele and the club have now made a provisional contract proposal to the player - the offer is more financially significant than they have offered to anyone for some time. [L'Equipe]

費度伯伯成個 thanos咁

講經咩話人暴發 呢邊D阿狗夠串撚柒柒咁
隊波廢到閪咁仲活係過去 得閒J咩野不敗奪冠 輸係咩味道 輸一球都唔係好柒啫 人地鏝迷都未有班廢閪咁能搶口啦
咩車迷勝愛派對果d都廢事提了

估會員

本人一定好撚型

k.trippier

有冇人支持Gomes, Capoue 早過熱刺捧盃

熱刺=0

唔鍾意鳩美斯

me2

me3
淨係記得佢比陳7射死

支持曼城三冠王

支持爆冷

想聽Dickson 屌Trippier

曼城都要打燒味

原本以為now講波佬垃圾
依家先知原來一山還有一山高

啱啱笑鳩walker?

幾年長傳無進步過

究竟阿爾克馬爾咩意思

余德承講波都好似唔差呀

D資料都做得幾足

高美斯仍然係咁廢

耶穌同Augero真係唔同級數

潘文迪同Dickson 都係

可唔可以唔好每十分鐘就叫人飲生力

想睇獌狗打附加賽

唔鳩美斯係度做乜

gomes

高美斯真係好廢

熟悉的高美斯返嚟啦

膠美斯-好熟悉嘅感覺

訓了
文迪催眠成功

燈

燈咩啫
咁真係唔同級數嘛

還原十二碼真係唔係浪得虛名

KDB呃晒

膠美斯係咪玩埋今季

踢埋依場掛靴

人地後備擺Kdb sane agger 路 我地後備擺skipp bd 脆

挑 20個正選球員咪又系出局

不如算la

咪屈，脆正選黎

高美斯今日負責搞笑

咁之前晉級都係靠gomes先得

csl鏝

鏝完全唔收手

慘到，有d同情高美斯斯

點解我地個陣可以咁好彩嬴到曼城

Gomes職業生涯最後一場波攪成咁

sterling偷撚左jesus一球 有得戴帽

班隊友3:0之後hea到

差D 7粒

佢都救咗好幾球

最尾個3球 條防線閪到

買到幫主含又點話

6-1哈多士
5-0卡迪夫
5-0般尼(英超、足總盃各一次)
6-1修記
6-0車路士
7-0洛達咸
9-0保頓
6-0薩克達
史浩克零七
加埋呢次6-0屈仔
呢隊波今季堅係痴線
歐聯衰喺熱刺呢一關真係不可思議

花式打J

仲要我地殘陣

獎盃櫃
We eliminated Man City

殘陣先。。。

主場守到clean shit

話晒熱狗

就係熱狗先垃圾

BRANDT 25M
ZIYECH 又係25M

邊個岩肥普爸爸既打法

要choose嘅話Brandt

因為話佢今季開始靠中路發牌，輪換下eriksen 都好

Amos

輪換？大力打埋決賽就去鍠。

好似話留多年續約

但新約有去皇/疤優先條款？

冇

除咗孫之外，而家FIFA又當埋盧係正前。
一場carry就開始吹奏

咁佢出張新卡果陣係會睇佢果場踢咩位既

ziyech:

brandt:

van de beek:

睇黎今個轉會窗又似往年咁
主席技倆
放大量轉會傳聞既新聞
但最後拖下拖下一個都唔撚買

再唔買人暴動都似

拎到歐聯：上年唔買人都掂，咁原陣算。
拎唔到歐聯：冇獎金填新球場條數，唔買人了。

柏豪升班又唔黎
即係又0買人

其實老二條數已經好和味

d轉會傳聞全部都好好j
又zaniolo又ndombele

Zan太慢啦 要ndombele最優先

簽武球王做kane後備啦

最後係升amos

突發
下季陣容流出

買到雲達XX,N.丹比利,新左右閘就夠

如果買多個後備前鋒就完美

強陣

狗會熱刺贏冠軍有2.55倍

傻咗？

All in

早兩日仲係2.45

有冇巴打試過波衫發霉
我件波衫買完洗咗一次就發霉

點發霉法？

有一忽有幾粒一點點

咩色

灰黑

用醋蒸下佢is ok

really

開個live 黎推po okay?

好想赢，好想拎冠

唔好太高期望，有得入歐聯決賽已經超出預期。

25年fans了，雖然乜都睇化了

難得入咗final，話唔想拎埋第一就係呃你。
但始終大家知隊波乜料子，加上對手係鬥心最強嘅利。

過咗咁耐
都仲有兩個禮拜

一個po都未爆

睇下我利去到7了

唔知wow 未
決賽可以有712個後備
90mins換3個，加時可再換多個

Skipp機會嚟了

8啦

我地更加蝕底 猁大把後備換
我地得牙skipp

11個後備 我地熱狗對12好敏感

今季英超 big six 每隊最差收購

點解冇熱刺嫁？

而熱刺沒有最差收購
主席又然

我熱唔賣垃圾

主表示唔買人就唔會有最差收購就唔會比人屌

雖然係擽仔
但有Dickson

決賽有線/now會唔會請孔七公再度登場

想睇柒公
阿孔是香港熱迷的偶像

講定先，唔好貼圖

btw擽仔同三杉淳有無上開連登

佢都係VDV個期睇

樂仔同三杉淳真係好熟波

第一次聽樂仔 感覺唔錯 佢on9 嫁？

係擽仔

都幾 個人覺得
仲要開拖輸比個on9嘅何wayne

真係冇聽過，感覺佢問dickson d 問題都唔係鳩問

擽仔最on9係橕lamela，完全唔知佢睇左乜
其餘我當佢熱血，大好友算

你迷lamela喎

同埋條友私德應該幾有問題
熱血大球場個班 即刻原本球星台個班 都憎鳩佢

Dickson: 我幾肯定lamela 一定會黃牌

孫又比人吹奏

正路

正常既，我兒的確係勁
冇了解開亞洲國家既足球青訓係點，但好似都冇人可以好似兒子咁強大。
不過佢可能真係被選中既一個，當然德國訓練都功不可沒

巴利 黎緊等賣 熱迷想唔想佢回家？

no

俾大半人工is ok

如果想熱商業上更上一層樓

的確有big name 會好啲

香港Nike 宜家都唔係間間有熱波衫

(得車 鏝 疤 PSG)

證明仲差幾皮

ronaldo pele
ronaldinho kaka messi maradona
dier
bd foyth sanchez trippier
lloris

咁多big name夠未

依家傳bale可以free
如果人工係220k-280k左右 咁都還可以嘅

49000 山齊士前車可鑑...

借一季可能好啲嘅
但穩陣見，希望白白俾大份人工就要得過

咪啦 佢而家咁嘅態度 唔洗俾人工都唔要啦

山齊士如果係比其他球員人工高啲啲 應該都唔會好似依家咁
佢份糧係高一倍咁濟

所以220k-280k係頂盡 買定借都好
絕對唔可以高過Kane 5成咁濟

話晒都係你地親生仔，點同我曼簽山9

juan foyth > bale

佢老母係修咸頓

唔係親生的
係修咸頓到買 再培育的

話晒都成名係你地到

左孫 中傾 右巴利 都J死你地啦

你覺得主席會比咁高人工咩，
頂盡120 其他仲要皇貼

son kane 呢d比人吹大左
廢到仆街 你平時睇我地波就會知點解

重點係 就算有280k Bale唔會想黎啦

Bale都好j
唔好咁痴線啦

foyth is better

左起：老蘭的太太，拉美拿的太太，加沙尼加的女友，山齊士的女友，科夫的老母

左起：老蘭的太太，拉美拿的太太，加沙尼加的女友，d山的女友，小學科的老母

上面兩個咩撚野事

科夫狗得罪太多人

都係嗰句
買中場同右閘先啦

真

禍不及老母呀

上面分身ac

bale淨出人工諗得過，話晒都big name,淨賣波衫都有賺啦

我report 左
你report 未

真係老母？
定我做左真心

真係老母

左起：老蘭的太太，易服的七公，加沙尼加的女友，山齊士的女友，科夫的老母

Btw老蘭老婆幾靚

七公女裝幾靚

支持科了 咁耐冇入嚟以為shf post

thx 唯毒手足

男的也好

ssk都無

無衫賣有咩用

Drop到10萬鎊週薪就ok既

差我幾隻真骨雕

咪屈

[COYS - 決戰馬德里2 ］ 熱刺球迷珠心算討論區

快啲賣啲贊助冠名個啲啦

Bayer Leverkusen attacker Julian Brandt has rejected proposals from #thfc and other clubs across Europe to sign for Borussia Dortmund. [Bild]

點睇

一日nike 一日紅色aia點都係7

贊成科

主席今季三個賭博

1）son 未免兵役前續約
2）唔買人磨一季都keep到前4
3）暫唔出售冠名權打到入歐聯決賽，而家叫價能力高左極多

skysports出咗料話deligt拒絕哂英格蘭球會去疤

去多不如留番係利華古遜啦
又唔係冇歐聯踢

19/20？核突到

aurasma 同 autonomy 個兩個logo最靚

今年件第2作客綠色又可以著多年

主又嬴

點解可以咁冇新意

好悶

迪列特去巴塞LU

大巴大巴摑落去反主黨

我地有科山ccv

fixed

班猁狗仔真係on79,係到丁包皮，重要覺得用錢可以郁到大力過去，真係笑L死人

覺得我哋FF主會買人仲好笑

猁狗仔話緊你呀

主席用今季證明唔買人仲勁過買人我哋FF再破轉會紀錄好過